新疆喀什疫情反彈 164人染疫

節錄

新疆喀什疫情反彈 164人染疫

■在疫情之下，喀什古城街道無人，商舖多數暫停營業。互聯網

新疆喀什再次出現武漢肺炎疫情反彈情況，繼本月24日至25日共通報138名無症狀感染者後，昨日再新增26人，全部為25日確診個案的密切接觸者，三日累計164人確診。

或出現超級傳播者

北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發表示，。。。。。。。。。，也不排除出現了「超級傳播者」。

至於百多名感染者均為無症狀感染者，。。。。。。。。。。，可能有很多人會在隔離期間出現症狀。

至於喀什民眾近期流向方面，。。。。。。。。。。。前十熱門遷出地，除新疆、青海和甘肅所屬地區外，僅有陝西西安上榜。

環時網

被感染

支那缺水，新疆養唔起，
咪攞嚟造生化實驗場試毒

老實講
新疆呢D地型比較廣闊既地方 仲要比支那集中營咁控制住
都會爆百幾單出黎

屌你其他支那省份無繼續爆發我都唔撚信
支那幾時公開真實數據黎比大家參詳下, 睇下?
真係萬惡之源

到底支共刻意營造新彊同香港仍然染疫既原因係咩

人質外交
「東突人、香港人病緊，好需要我(支共)照顧。如果你地(外國) 打我，呢班人就會”病死”，問你地於心何忍?」

和諧作用
「睇下東突香港班人唔聽黨話，結果就係受病折磨！」

呢個地區維族佔左9成以上